下任特首中央已經欽定了

就係十一哥

支持
希望佢可以修改合法性交年齡至5歲

有冇追溯力

5歲咁老

唔啱十一哥

用貪污啲錢 ，一路吸毒，一路玩幼幼